其實泰國買樓真係唔work

泰國visa 唔易攞！
而且特衰同uk護照入境都收緊晒，只係得30日，visa run每年只可以一次，即係多30日，你買咗樓想住耐啲都唔得！
搞養老簽證又要年年續，好麻煩！

而家大陸人同東歐班前共産瘋湧去泰國買樓，但係遲啲一定會驅趕佢哋，啲樓就會擲出嚟冇人要(泰國人只買幾人份之一價錢獨立屋)

香港人用嚟自住有無得諗？

就係唔掂，首先必須要搞visa, 一年簽證只有養老簽證但要年年續，其他旅遊visa 要去領事館申請都係得90日，而且一年内入境停留都係有限制(即係可以唔比你入)

買屋晒鬼氣，不過泰國都差不多玩完

而家研究緊啤梨晚報吹奏嗰個馬拉第二家園，最重要係好多地方講廣東話(可能係十年後地球唯一講廣東話地方)